點解tst 咁多南亞人同日本人？

點解

呢幾日真多左，連鬼佬都多左

唔知點解金馬倫道間m記永遠都有日本人幫襯緊